正能量

你已經好叻嫁喇，長命功夫長命做，
休息是為了走更長的路呀。

無人話你唔得，喺你話自己唔得，萬一真係得呢！

做咩仲唔訓呀？快啲放低手機，合埋眼，去訓啦

點呀